痴撚線 課金買囡囡相係咩心態

IG啲阿豬阿狗
一個二個影性感相
叫人課金
同做雞有咩分別
仲要咁明張目膽咁做雞

買果班又係on9
不如正正經經比錢叫雞啦

買靚女都算
當以前買咸書睇咁

但而家啲女豬到
全部靠filter
啲人面識別真係 連P都唔洗P
就黎放隻狗上黎都自動紅唇眼影
科技越先進 真係越害死人